[圍爐] 有冇人好介意自己既收入

學歷唔高 收入都唔高 差唔多係社會既半廢人
就算搵到心儀對象都覺得自己襯唔起人
就算一齊到都盞辛苦 無謂害人
同窮人生仔同一道理

10k 文職

假膠

打緊兩份工 叫做自己搵自己洗
派傳單0.7m
速遞員0.8m
加埋岩岩好1.5m
比5000家用

1.5 m算唔錯了
我打返牛工得 8000k

8000k

唔知第幾屆連登吹水大會

8000蚊

M同萬都唔識分唔怪得兩份工先得萬五
Btw如果真係1.5m 恕小弟失言

派傳單有0.7m?
咁一個豬柳強都應該要千幾銀

你兩個好喇喎

你都幾冇人性，搵百五萬一個月先俾得5000家用

即係咁講姐

收入好低

做M記都OK ge....俾人問起7姐

家用添d啦

10k你唔係唔高，係好低。
你肯去做sales 20k一定有。

嘩，成8百萬⋯🙀

又黎
有六十m買美股港股咪得

u 10k?

讀n展既同學degree未讀完已經超過20k。自己文科grad，上個月先岩岩13k

搵百幾萬
連100k家用都冇

我都好介意自己收入低，真係唔夠洗

岩岩第一份工 做緊AE 15k 人工咁低做乜撚嘢工程

same here, 心儀左十幾年既對象岩岩結婚

不孝！

27歲搵25-26k比人嫌廢

嫌你果個有幾多億身家 搵到自己歲數乘1000已經超越左香港九成既打工仔啦

當知道自己冇可能結婚生仔個時
反而成身輕左好多

有咁誇咩

咁又真係真係幾廢😂😂😂

打工仔 =/= 自僱人士

派咩傳單送咩速遞有成 $700000 $800000
人工

已經好多 可以過上等人生活

唔算太差 香港而言咪中間左右
連登仔真係個個50k咩

18歲出黎做廚 一個月搵8k
但係屋企人搵400幾k個月
番緊屋企人間鋪

連登仔唔係不嬲都係最低都係50k起跳既咩？

大把女仔唔介意，但你自己無自信先，有好女仔都唔敢接受你啦

連million =m 都唔識
抵你搵咁少。

8000k條假膠唔好笑

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

屌 假膠入黎就騎劫哂成個post
咪撚理佢地啦

巴打唔洗理連登仔點睇啦，好多論點都知呢度好多唔知讀完書未

最緊要知道市價，唔係神科來講你算above average.

我就唔撚信果6.8%係晒呢度

1.5 million

8000k

收入 唔等於 人工

你懶配前用下你個豬腦ok?

懶醒

係啦

個撚個都係小學就識玩股票/ 有樓收租然後25/6 歳就會有幾十K 額外收入

最撚醒係你

連登真係好多痴線佬

80萬速遞 運毒

文職 鳩下鳩下咁返工
13－15k
利申：人生第一份全職

好貪心
返左幾個月就想再搵份再高人工d

無比較無傷害
見身邊好多人 廿幾歲
正職一份 秘撈 投資又一份 之後覺得自己好垃圾

我 返6日 日日十個鐘得21k

6.8% 怎會？？ 咁少

屌你都話連登仔個個有錢架啦
郁下就搵百幾萬個月，玩撚哂啦

賣粉唔通話你知咩

above average 你識唔識睇個圖 樓豬10k姐係最後個1x%人

好撚辛苦架
個個都高人工過自己

火化爐費用好似要千二左右 仲要咩骨灰位又依樣又果樣 我睇完個表後就暫緩左自殺

人地開間派傳單公司同速遞公司打自己工唔得?

係囉 我地唔可以狗眼看人低

啱啊, 不過搵咁多家用又真係比少咗啲

ive fg 做IT 宜家3m-4m

可能佢老豆老母搵得仲多

咁咪可以拎資助 2000大元

你係值得1.5m

咁又係

I 大3m-4m ，難怪讀i 大

孝子

你唔畀人地 found 兩間公司嫁！
不過搵球幾嘢畀 5000 家用又差少少

哩個仲要計哂所有age？

順豐全職19000

人地 1.5m

27歲搵25-26k比人嫌廢

覆緊呢個CHING 呀

人地個速遞搵成八十萬, 順豐得個萬九應該要借開

中意左好耐嘅女同我講佢20k人工 聽到都想搵竉捐 我先搵得12/13k

第一次聽自己歲數x1000 幾得意

我以為我都算叻仔
屌你睇完頭幾個留言
連登仔月薪過百萬 我都係收返皮算

家姐搵4皮都係比3000

其實好多人揾錢冇報税，個啲收入圖都唔撚準

利申21k

diu 搵150萬先俾得5000 家用

我見我d n展朋友讀嘅時候幾辛苦，對比文科讀嘅時候差好多。 。

28歲搵得13.7k 文員仔, 覺得自己是0

Me

28k一半都冇

扣埋強姦金得$13k

22k 但乜都無 無大假 放紅日無錢 無雙糧 花紅

鬥慘大會

第一份工比100k月薪你好冇

的士佬，自顧貨車司機，自顧設計，黄賭毒。
咁多人要做呢啲行業咩？
有時去做嘢，同地盤佬吹兩句，佢地話佢地都要報，呢層就唔知真定假。

24 歲，21k+1.5k allowance。
交埋租，搭下車食飯，供自己讀書，覺得啲錢好唔夠洗
今個月開始炒散，搵多2k...但做到命都就黎無...

幾時先搵到30k，買個一人單位自己住

21k竟然炒散搵多2k

真係有d低
24得22.5k
我細你5年既時候都搵得多過你

啱啱22 做咗兩年先18000

here 其實人工唔差但係同系啲friend有啲好撚柒高人工就會唔開心

人工$30k可以諗買樓咩？ching儲錢好勁？

如果唔係為左個牌，我想走好耐
見住班柒下柒下既人，咩都唔識，搵得多過，心入面已經屌一聲。

Btw，巴打可唔可以介紹我你當年係咩工？

諗住買單人居屋過世算

都係工程啦

做個T&C 靚仔都$1000日，都唔知讀咁多書做咩

ive 廢科top up fresh grad識人然後轉介入大公司返冗工每月穩袋16-17k左右 黎緊4月埋數又加人工，16k唔係大但以我學歷同工作內容黎講只應10k左右 因為每日既工作就係諗今日點冗好，上fb，搵同事吹水打機同埋晏食咩好

30k樓下都係應該介意

同巴打你背景諗法完全一樣 11k文職
諗住黎緊in ca同aco搏下

我覺得歲數X1000係基本
不過都係FF下算

其實歲數k 真係唔算咩錢
不過班玻璃心 又話吹水大會

邊行先

人工好低

落手落腳做人工梗係多過地盤office

Marketing+文員仔果類 同我畢業果科零關係，成世都冇修過商科相關課程

大學畢業 26
16.5k
仲要比人屌唔值呢個價

介意條女高過我

之前要出西睇野 做下文件野 影下相
依加就大部份時間寫字樓 9流流咁

做落手落腳先最正，咩都唔洗識，無負責任，下家裝...話自己有電牌但連搞megger 試earth fault 都唔識...啲阿sir 仲以為我先係大工

一個月得1.1m

冇錯

有人會唔介意咩

搵到幾十萬一個月都嫌唔夠

梳囉

搵得少錢，連女朋友都識唔到

點解變左班人係到曬人工

個個都咁高人工